# Chinese (Hong Kong) translation for browsershots
# Copyright (c) (c) 2006 Canonical Ltd, and Rosetta Contributors 2006
# This file is distributed under the same license as the browsershots package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: browsershots\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2005-08-11 22:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-09-09 13:08+0000\n"
"Last-Translator: Alan Tam <Tam@SiuLung.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) <zh_HK@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: __init__.py:45
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: __init__.py:46
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: __init__.py:47
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: __init__.py:48 __init__.py:49
msgid "Screenshots"
msgstr "螢幕截圖"

#: __init__.py:50
msgid "Screenshot"
msgstr "螢幕截圖"

#: __init__.py:51 actions/submit.py:411
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: __init__.py:52
msgid "Queue"
msgstr "隊列"

#: __init__.py:53 actions/search.py:149
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: __init__.py:57
msgid "Recent screenshots"
msgstr "最新擷取的螢幕截圖"

#: __init__.py:58
msgid "Screenshots by URL"
msgstr "依照網址排列"

#: __init__.py:59
msgid "Complete job"
msgstr "完成了的工作"

#: __init__.py:60
msgid "Submit your website"
msgstr "新增擷取工作"

#: __init__.py:61
msgid "Job queue"
msgstr "擷取隊列"

#: __init__.py:62
msgid "Search jobs"
msgstr "搜尋擷取工作"

#: __init__.py:66
#, python-format
msgid "%d sec auto refresh."
msgstr "每%d秒自動更新。"

#: actions/job.py:44 actions/website.py:131
msgid "This entry is no longer available."
msgstr "這筆資料己經不存在。"

#: actions/job.py:76
msgid "Click to see the full-size original screenshots."
msgstr "按下圖片可瀏覽全尺吋螢幕截圖。"

#: actions/job.py:79 actions/queue.py:95 actions/recent.py:115
#: actions/website.py:150
msgid "No screenshots were uploaded recently."
msgstr "最近沒有新上傳的螢幕截圖。"

#: actions/poll.py:148 actions/upload.py:176
msgid "Error: "
msgstr "錯誤： "

#: actions/poll.py:156
msgid "Error: Bad username/password."
msgstr "錯誤：帳號或密碼不正確。"

#: actions/poll.py:163
msgid "No matching job at this time."
msgstr ""
":   \t \t\n"
"沒有這個擷取工作。"

#. Screenshot factory descriptions on
#: actions/queue.py:86 actions/website.py:45
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: actions/queue.py:86
msgid "Resolution"
msgstr "解像度"

#: actions/queue.py:86
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: actions/queue.py:86 actions/search.py:74
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: actions/queue.py:92
#, python-format
msgid "There are %d jobs in the queue."
msgstr "隊列中共有 %d 個擷取工作。"

#: actions/queue.py:98
#, python-format
msgid "%d jobs were processed in the last hour."
msgstr "最近一小時進行了 %d 個擷最工作。"

#: actions/queue.py:100
#, python-format
msgid "If you submit a job now, it will be finished in %s."
msgstr "現在新增的擷取工作將會在 %s 後完成。"

#: actions/queue.py:113
msgid "The job queue is empty."
msgstr "隊列中沒有任何擷取工作。"

#: actions/queue.py:116
msgid "Go ahead and submit your URL."
msgstr "送出網址"

#: actions/recent.py:105
msgid "This page will auto-reload every 60 seconds."
msgstr "本頁面每60秒會自動更新一次。"

#: actions/recent.py:108
#, python-format
msgid "Try %sfull screen mode%s and press F11."
msgstr "按下瀏覽器的F11以將瀏覽器切換到 %s全螢幕模式%s。"

#: actions/recent.py:112
msgid "Click to see more screenshots of the same web site."
msgstr "按下圖片可檢視該網站的更多螢幕截圖。"

#: actions/search.py:74
msgid "Count"
msgstr "次"

#: actions/search.py:78
#, python-format
msgid "Another %d matching URLs are not shown."
msgstr "其餘 %d 個相同的網址將不顯示出來。"

#: actions/search.py:109
msgid "Queued"
msgstr "在隊列中"

#: actions/search.py:110
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: actions/search.py:112
msgid "No matching jobs."
msgstr "沒有符合的擷取工作。"

#: actions/search.py:120 actions/submit.py:299
msgid "Please enter your URL."
msgstr "請輸入網址。"

#: actions/search.py:122
msgid "URL must not be shorter than 3 characters."
msgstr "網址不可少於三個字元。"

#: actions/search.py:124 actions/submit.py:301
msgid "URL must not be longer than 255 characters."
msgstr "網址不能長於255個字元。"

#: actions/search.py:126 actions/submit.py:305
msgid "URL must not contain spaces."
msgstr "網址不能包含空白。"

#: actions/search.py:128 actions/submit.py:307
msgid "URL must not contain quotes."
msgstr "網址不能包含引號。"

#: actions/search.py:142
msgid "Enter a part of your web address to find your jobs."
msgstr "請輸入網址的部份以搜尋擷取工作。"

#: actions/search.py:152 actions/submit.py:415
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: actions/start.py:33
#, python-format
msgid "Logo design by %s."
msgstr "%s 設計的Logo"

#: actions/start.py:34
msgid "Free screenshots of your web design in different browsers."
msgstr "免費替您在各種瀏覽器擷取網站的螢幕截圖。"

#: actions/start.py:56
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: actions/start.py:59
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: actions/start.py:61 actions/submit.py:395
msgid "Enter your web address."
msgstr "請輸入網址。"

#: actions/start.py:80
msgid "Make Screenshots"
msgstr "擷取螢幕"

#: actions/start.py:88
msgid "Find Results"
msgstr "搜尋結果"

#: actions/submit.py:63
msgid "Browser name<br />and version"
msgstr "瀏覽器名稱<br />以及版本"

#: actions/submit.py:64
msgid "Rendering<br />engine"
msgstr "瀏覽器<br />核心"

#: actions/submit.py:65
msgid "Operating<br />system"
msgstr "作業<br />系統"

#: actions/submit.py:66
msgid "Last<br />poll"
msgstr "最後<br />投票"

#: actions/submit.py:67
msgid "Last<br />upload"
msgstr "最後<br />更新"

#: actions/submit.py:100
msgid "No active screenshot factories."
msgstr ""

#: actions/submit.py:137
msgid "Top-down"
msgstr "從上到下"

#: actions/submit.py:138 actions/submit.py:144
msgid "pages"
msgstr "頁"

#: actions/submit.py:143
msgid "Bottom-up"
msgstr "從下到上"

#: actions/submit.py:261
msgid "The following jobs were added to the queue:"
msgstr "以下的擷取工作已經新增至隊列中："

#: actions/submit.py:264
msgid "The following jobs were already in the queue:"
msgstr "以下的擷取工作已經在隊列中："

#: actions/submit.py:303
msgid "URL must start with <span class=\"uncolor\">http://</span>."
msgstr "網址的開始必須為<span class=\"uncolor\">http://</span>。"

#: actions/submit.py:309
msgid "URL must not contain HTML tags."
msgstr "網址當中不能有HTML標籤。"

#: actions/submit.py:313
msgid "URL seems to be invalid."
msgstr "網址不正確。"

#: actions/submit.py:318
#, python-format
msgid "Domain name %s is blacklisted."
msgstr "網址 %s 在黑名單當中。"

#: actions/submit.py:328
#, python-format
msgid "The queue already contains %d jobs for this domain."
msgstr "隊列中已有 %d 這個網域的擷取工作了。"

#: actions/submit.py:330
msgid "Please wait until some of these jobs are finished."
msgstr "請等待工作完成。"

#: actions/submit.py:333
#, python-format
msgid "There were %d jobs for this domain in the last 7 days."
msgstr "過去七天內已有 %d 此網域的擷取工作了。"

#: actions/submit.py:335
msgid "Please reduce your usage a little,"
msgstr "請您稍稍減少您的用量，"

#: actions/submit.py:336
msgid "or make a donation to help pay the bandwidth."
msgstr "或捐助以負擔我們的頻寬費用。"

#: actions/submit.py:341
#, python-format
msgid "Domain name %s could not be found."
msgstr "找不到 %s 這個網域。"

#: actions/submit.py:348
msgid "Please select at least one browser."
msgstr "請選擇至少一個瀏覽器。"

#: actions/submit.py:355
msgid "Please select at least one screen resolution."
msgstr "請選擇至少一個螢幕解像度。"

#: actions/submit.py:398
msgid "Select the browsers that you would like to test."
msgstr "請選擇你希望測試的瀏覽器。"

#: actions/submit.py:401
msgid "Select one or more screen resolutions."
msgstr "請選擇一到多種螢幕解析度。"

#: actions/submit.py:404
msgid "Select pages for scrolling."
msgstr "請選擇螢幕捲動方式。"

#: actions/upload.py:182
msgid "Upload successful."
msgstr "上傳成功"

#: actions/website.py:46
msgid "Engine"
msgstr "核心"

#: actions/website.py:47
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: actions/website.py:48
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: actions/website.py:49
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: actions/website.py:50
msgid "OS"
msgstr "作業系統"

#: actions/website.py:147
msgid "Click to see a larger preview."
msgstr "按下可檢視較大的預覽圖片。"